啱啱有第二隻vaccine ！ 94.5% effective

Breaking News: Moderna says early data show its vaccine is 94.5% effective in preventing Covid-19, joining Pfizer as a leader in the race to end the pandemic.

又係大選後先出

noted with thx

科網股哭喪區（3）留名
重倉呀屌你

俄佬個隻又話90％，
支那個隻又話同輝瑞一樣效力，
都唔知係咪個個係度鬥吹

就算大選前出疫苗都唔關trump事啦

弱流感

鬥大